龍門X室愈來愈難食

以前好有heart,啲蛋用3.6牛奶炒得勁滑,依家分店愈來愈多，質素就愈來愈

啲蛋勁醜,睇唔出唔到滑

有分店架咩?
不過老闆娘好正

咁早已經追擊黃店
仲唔係藍絲？？

原來咁早前已經垃圾級